情人節獻禮：自製莫生氣朱古力

材料有：
MUJI自製生朱古力一盒 $50
手抄莫生氣全詩 $9999999
女朋友一個 $1

Step 1
坐熱啲忌廉 溶左啲朱古力
Step 2
雪到硬
Step 3
切16件之後沾上可可粉
Step 4
擺入莫生氣精美禮盒 綁結
(唔知點解淨係擺得落12粒 )

完成!!!

食評：
好重可可味 食落喉嚨好舒服 同royce差唔多

祝大家情人節快樂
可能送完就永別了

一年一度朱古力整溶再雪硬節

好吸引

女朋友收到好開心

好好味

食左一半了

莫生氣個盒係自己整定買架？好正好想要一個

盒係muji kit包埋
字自己寫

$50蚊包埋架 ？

包材料，盒仲有綁帶
不過盒野好細咋，手掌心size

幽默大師

生朱古力正呀

哇！！！我想買 間間muji都有架？

d可可粉溶開係口
真係幾舒服

送左
全身而退

可以落rum添架

有 不過好似係for情人節
聽日好去睇下仲有無

好呀 唔該巴打！
好正呀

我前兩日都整左
宜家買兩盒仲有30%off

留名

佢收到都好鐘意

個盒好得意